點解新聞主播把聲個個都差唔多咁?

佢地係特登揾啲差唔多嘅聲定train返嚟架把聲?

讀書果陣已經要train